國安法後香港⋯⋯

只能苟且偷生，或者反抗送頭！！